[文宣請入] 形象工程係和理非既責任，唔係勇武既責任

我地唔需要怕比人話勇武暴力打人唔合理，
唔好阻住勇武出手驚有損形象，令外國唔幫手。

維持形象靠既係文宣：
721 白衫無差別
荃灣被斬致殘廢
連儂牆被斬到要用呼吸機
鴨脷洲鏹水

大把彈藥比我地同外國講我地既行動只係保護自己，黑警選擇性執法，親中恐怖分子大部分冇受到法律制裁，我地需要以武制暴，阻止針對年輕人同示威者既暴力惡化。

可以用以上四單野整英文文宣，
title 寫點解香港示威者要用武力還擊，
再放twitter。

暴力 = 出師無名用既武力

出師有名既話，
核彈都唔會割，
當年美國出原子彈有冇話佢？

武力升級，文宣配合解釋先會出師有名。

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

和理非比人拉 好過 勇武比人拉

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

同意

Push

推

[文宣入]我想用著名既電影Trailer二次創作

啱呀

無勇武 612已經玩完

勇武打完自己快閃
記住不被捕
由得和理非左膠留係度被拉被打
等佢地受下
針唔吉到肉佢地唔知痛

平時做得鍵盤戰士多，都少不免見到大量以下嘅comment同問題：
－點解今次示威會咁暴力？
－港英果陣就做狗，回歸中國就搞搞震？
－殖民地果陣都唔教中史，淨係英國佬洗腦，搞到個個反中亂港
－香港人點解唔認自己係中國人

以上問題，可以係嚟自中立jj，藍絲，海外華人，唔知咩事既外國人。
回答以上問題嘅事實就係：
香港人回歸前好愛國，大家自認係中國人
回歸後反而無咁愛國，大家自認係香港人
原因係咩，可以睇一睇以下張圖
回歸前一直係補血，回歸後不停扣血

簡體版：

回歸前，香港一直擁有嘅係 最好嘅中文同中國文化教育
令香港人以中國文化為自豪感，身份中華一份子而自豪
回歸後，香港政府有心重新洗牌 將文化教育 變成親政府教育
政策方面不斷挑戰香港核心，製造對立點
對立點亦由最初個別時件，發展到連帶教育、民生、到核心價值之上
對立點亦發生得越來越密集
將香港人由愛國一邊，推到對立一面

又夠鐘形象工程了
和理非回合

推 好重要

只有一個方法可以有效打擊藍屍